入黎玩個文字接龍！

詞語，短語都得例如銀針插在菊花上，上善若水

中文，英文詞/短語都得只要接駁位押韻或同音就可以例如:phone，風聲呢啲

為所欲為，為